你地覺得二手車幾多咪數先算高？

如題

要睇埋年份同埋國家

日本車 07~09年

咁十萬都ok
睇你要求高唔高
但你買得呢個年份都預左好多嘢要執

errr P牌仔諗住入架二手is250操下車 接下女朋友咁咋

最驚多手尾要執

通常賣畀你果刻都無問題
過幾月就出事
唔會行唔到嘅，但會令你好困擾
例如冷氣呀，或者唔知點解好撚嘈咁
想穩陣就去車行買

車行買二手車？ching 有冇咩推介第一次買車驚俾人水

自己google 啦
費事畀人話打手

另外，車行通常上會個價會抵好多
但上會通常都要買全保

但係如果full pay 呢

full pay 個價一定無咁靚
但唔洗買全保
負擔得起我認為full pay比較好
除左保險之外牌簿都可以keep番
過兩年想換車都無咁煩

明了 感謝
但係啱啱睇過而家嗰啲盤咪數都比較高十幾萬

唔急咪等下先
經濟開始差
應該會多人放車

咁又係

但係歐洲車係咪真係會多啲野整09~10年

聽friend講係
我未揸過

ching 揸緊咩車

豐田Spade

我到而家呢一刻都猶豫緊買咩車好成日心郁郁

Is250好車呀
有冇諗is200h? 好慳油，岩哂車出車入假日買餸

其實睇你有咩需要或者喜好
其他人好難畀建議
除非好了解你同時又好了解各款車

好花心一時又想suv 一又想類似spade 呢啲款嘅車咁

車行車除非好新年份，唔係通常獲到仆街，如果架車仲精精神神多數d人就算急都平少少放，點會比車行收，收車價一定係低過市價幾萬

is250 同suv 同spade 爭好遠喎 ching

因為is250 我覺得幾靚仔之前試揸過都覺得OK

你睇中邊架SUV?

Audi q5
Rx350/400h

但係舊款rx佢個頭

驚就買新

唔係車行先多化粧車咩? 又貴

係lor, 點解有人會話車行車係好野

笑撚到仆街 你有無車？老點人去車行買？

車行穩陣都係第一次聽

操車買架corolla啦 唔好搞咁多野
一係jazz echo mazda3無嫁啦 其他唔洗諗

我覺得10萬係心理關口

車行買車真係未試過.
可唔可以出去上架, 或者搵第3方嚟驗車?

車行車? 屌你老母啦

樓主可能都係打手

你做邊間車行？想同你買

車你老母行

日本車n/a行到二十幾三十萬輕鬆
歐洲車超過十萬就不了 啲電子野啲wiring一定開始依樣壞嗰樣壞 turbo車尤其不了

睇手神啦，好彩就小撞過，換幾件野就正常渣，總之，冇買車經驗都係私人買，一係搵返皇冠，大昌行，果D自己牌子大行買冇咁伏

唔好咁啦ching

咁我都係搵返私人買算

Ok 睇吓先

我去嗰間水貨店
第一次去架車嘅時候係
六萬咪錶,佢個廣告都係六萬
啲相都係show dashboard
六萬嘅

我返睇嘅時候
係三萬

問個店主佢話可能係同事重手咗

私人買賣、買之前拎部車驗左先會穩陣好多？冇買車經驗budget 7-10萬 大行太貴唔符合budget

上架驗完先買就得，問朋友/車友搵d信得過既車房上

肯定整多過渣

點解喺連登問車架架都係整多過渣/學整車

連登好多on9仔車牌都無就淨係識講整多過揸同ae110